{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040608",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "더리버온"
    },
    "text": "ペット同伴が可能で家族の集まりに良いリバービューカフェです。 営業時間は毎日10:00~20:00の年中無休です。 平日と週末の両方とも10:00~20:00の年中無休で営業しています。 カフェでは様々なメニューを楽しむことができます。 アメリカーノは5,000ウォンで利用でき、カフェラテは5,500ウォン、バニララテは6,000ウォン、カフェモカは6,000ウォン、ドルチェラテは6,000ウォン、チョコラテは5,500ウォン、アイスティーは5,000ウォン、グレープフルーツエードは6,500ウォン、スモモエードが6,500ウォン、いちごスムージーが7,000ウォン、ヨーグルトスムージーが7,000ウォン、アールグレイが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのような場所にありますか？",
            "answer": "このカフェはリバービューにあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような営業時間ですか？",
            "answer": "このカフェは毎日10:00~20:00の年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "このカフェは家族の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、このカフェは家族の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェではアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、ドルチェラテ、チョコラテ、アイスティー、グレープフルーツエード、スモモエード、いちごスムージー、ヨーグルトスムージー、アールグレイなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモモエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "スモモエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごスムージーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 529
    }
}